國際特赦組織要人！過關出事手足唔係condom！

上幾個星期已有港人去澳門經洗頭橋被送中
而早排Simon Cheng番出黎都講
大陸公安已經認左捉左我地既手足
所以其實送中係一直冇停過

前幾個月我地推冧得監控燈柱
今舖有咩理由唔理過關有手足比人攞相兇呢單野？
宜家中共可能係有個大數據系統
收集晒所有相再用人面識別記錄晒你一舉一動
你一過關就玩完

早排成個連登都係講過大陸關點點點出事
宜家國際特赦組織想搵d過關曾經比人截停
加俾公安攞相話佢參與過係香港示威既人
手足唔係condom阿，做野啦各位！！！

仲有 話晒國際特赦組織呢大半年都出左咁多聲（612同新屋嶺都有出報告 未睇自己google）
成日話要去海牙法庭指控警暴
又話要打國際陣線
而家有人權組織咁落力幫手發聲
唔該ching幫手推推

如果你本人試過
又或者識得任何人有咁既經歷
幫個手出個聲啦

就算唔識 都幫手推同forward
其實只係用你幾秒
記住 咩都唔做係唔會自己贏

推1

推2

推3！

推推推推

push

推5

推啊推啊

推

唔好俾佢成為都市傳說

Save張圖share俾朋友唔難 圖都cap埋

Exact7ly. 要推爆呢單野

lm

推

Push

推！

出事手足快入

繼續推